
                      ayer vi la película,las 3 anteriores me encantaron x guión,acción y risas. Y esta 4 entrega te ríes,hay acción y lo típico,dura 1,30 min, la primera hora esta bien,fiel típico d torrente os gustara,pero la ultima media hora no hay demasiadas risas,acaba para mi gusto mal y eso que me encanta torrente,pero le falta 30min mas a la película para terminar la historia,queda por aclararla.se puede ver en el cine y en casa,pero si eres fiel ve al cine como fui yo,pero podría haberla echo mejor,acabar bien la historia d la película.nose si habrá 5 entrega porque con ese final no se...una d dos Ono quiere hacer mas entregas Ono tenia mas dinero o algo xq ese final... Y me encanta torrente,ojalá haya mas pero en esta película falla el final para mi gusto.conclusion:se puede ver perfectamente para pasar el rato.;)
        
            